% Popolo di Sion,
% il Signore verrà a salvare i popoli
% e farà sentire la sua voce potente
% per la gioia del vostro cuore. (cf. Is 30,19.30)
\begin{celebrazione}{II Domenica di Avvento\hfill Anno B}
  \inserisci{innalzate-nei-cieli}
  \inserisci{canto-per-cristo}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Preparate la via del Signó\<re>, †
  % raddrizzate i suoi \<sen>tiéri!
  % Ogni uomo vedrà \<la> salvezza di Dío!
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % Ti siano gradite, Signore,
  % le nostre umili offerte e preghiere;
  % all'estrema povertà dei nostri meriti
  % supplisca l'aiuto della tua misericordia.
  % Per Cristo nostro Signore.
  \inserisci{accogli-i-nostri-doni-gen-verde}
  \inserisci{santo-bizzeti}
  \ifchorded\inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}\fi
  % Gerusalemme, sorgi e stà in alto:
  % e contempla la gioia
  % che a te viene dal tuo Dio. (Bar 5,5; 4,36)
  %
  % Voce che grida nel deserto:
  % Preparate la via del Signore,
  % raddrizzate i suoi sentieri! (cf. Mt 3,3; Mc 1,3; Lc 3,4)
  \inserisci{l-unico-maestro}%\inserisci{san-francesco-spoladore}
  \inserisci{giovane-donna}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
